[727元朗] 當成最後一場遊行

身邊好多朋友
唔係住大西北都話入黎元朗
有d高矮肥瘦 都買齊裝
大家就算知道有潛在危險都入黎
聽日一定好多人一齊逼爆大馬路

因為大家都想行出黎
話俾呢個垃圾政權聽
我地對721嘅憤怒 對反送中嘅堅持
對黑勢力嘅反抗

大量公務員已經出黎表態
當中包括大量政府運作核心嘅 AO,EO
張建宗都出黎幫狗隊道歉，做埋白面
我相信佢已經準備好署任做特首

一場完美嘅和理非遊行
就係對垃圾港共政府嘅致命一擊

明天要點:
1. 互相照應，絕不落單
2. 不挑釁，不衝突，但必自衛
3. 要守，但不死守，日落前散水

明天見!

光復香港
時代革命

推

推！

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光復香港！

［記者請入］麻煩各記者守住村口

光復香港
時代革命

各位明天見

記得買埋老婆餅先至走 (希望有開舖啦)
不買不散

人越多就越安全

態度正確

拜託，勇武同和理非係兼容，亦必須兼容！
勇武唔係無差別攻擊嘅恐怖份子！

push

明天大家記得帶齊裝備
最少都有把長摭

各位手足小心安全

窮撚表示成個月黎買最多嘢去準備就係今次